今次唔是班90，00後企得咁硬，香港人一早含淚接受啦！

係你地呢班90,00後，俾我地呢班垃圾廢中知道，原來為公義，為香港，係可以咁義無反顧地企得咁前，咁硬！

對唔住，我地廢中知錯了！